美國駐英大使：美國和英國一起譴責北京延遲香港立法會選舉

Push

推

支那和巴勒斯坦一起支持香港推遲選舉

Do something!

譴責有咩用
快d做d實際野啦